求行山杖推介

Budget 500
求性價比高，滿足基本要求既行山杖

Black diamond
有平有貴
自己睇

fizan compact 3
同類型最輕

z-pole

Helinox FL120

Leki or black diamond

用緊

邊度有得買

fizan compact 3 香港邊度有得買, 上網SEARCH搵唔到